隔牆有耳，買裝備要細細聲

買裝備行山，連心愛場的另一半，都未必想佢知，更何况係店內部 CCTV 呢？

見到人係舖頭，同朋友shopping買野，又唔戴罩，又大大聲講胡椒、麵包棍、gear 呀咁，大佬你估你係明星咩？係英雄咩？入新疆再教育就有你份！大佬你永遠唔知店舖內的收音同錄影有幾厲害架嘛！即使店長唔出賣你，畀狗偷左張記憶卡去又點算好？

隔牆有耳，大家買裝備，要低調啊，咁就玩得開心又放心啦。